幾時都話暴力先係真理，示威者暴力。政府咪暫緩，黑警暴力，示威者咪散晒

結論係：暴力就係真理